求救 windows10問題

一開機就彈入呢到

上網睇到話洗機可以解決
但佢又話重設此電腦發生問題

有冇咩方法解決

有人嗎？

pish

reinstall windows

冇其他方法？

Windows file可能 corrupt左